[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (862)

我個1001😭

😳😳😳

留名

烏德
些路
周三
巴塞角小

睡了

lm

角呀

Good night

俄超隊都係西波

羊多點

刷角呀

射撚左去邊

冇角又唔入波

主隊咁既料學人踢歐霸....

食角 屌

唔刷角不如唔好撚踢

辛12m ok?

辛尼特入一粒啦

正皮😚

冰封入球

正評光子

幫幫手 主入波

角細頂住

7.5S

落完底就咪傳返後啦 仆街

冇買今場既既等85'左右 如果仲未入左右補50FG就得

不了

最近隊隊都係咁

由人地禁區差返自由禁區

搓

刷佢老味角

主goal係咪無機會

刷角啦 屌

客似ng

辛尼特

整返幾個連C

祖狗買馬度迪

聖彼德斯堡準備入波

6.5b cagsed

主隊唔撚識傳波

又係0:0西波

客ng?

似樣

55

主1-0

1:0

主 烏雞

辛狗

又真係開單

唔好再入

6.5B了

終於入

主盤輕鬆到,Free cash
下一場大家想嬴錢錢就all in 西維爾
諗唔到輸既理由

1:0啦,可以爆c未

輸死

主goal

對

個龍門拍出界刷角咪冇事

講左俄假西球隊

比多幾粒！

買角🤔

正 話左主入

追大

咁樣送大禮

10角

主隊頂撚實

逼害

辛尼特抵啦唔入波
等出局

光總開po
留名

下一隊入球截左代表咩

主首入

辛輸緊就刷角啦屌你

代表開返

烏穩勒支10c-5

唔好再入 冰封

10c

6.5b gel

Sor😂

主隊幾時死 下下前場回比龍

我8c都滿足 最好刷夠十屍

岩岩all in左100

角呀 垃圾波

6.5 連c牙

烏next goal @7.00

唔好再入 快D完

奴隸好波 又中一場

俄超

夠膽就1-2

刷角

6c

唔會中啦你 gel頭狗

俾多c

咁惡做咩

CCCCCCCCC

烏穩勒支10c-4

兩角

-2c

銼骨揚灰啦全隊
角球旗都唔玩

都係話你唔會中姐 有幾惡

Cashed!!!!

7c

6.5b

奇蹟連3C OK?

俾多角

開多3個唔該

6.5

辛尼特呢隊賤種波

和同輸都唔刷角 等收皮啦屌你老母

比多c

跪求

8c

大家贏大錢

8

...快連2C

瘋狂刷角

爽撚到 5分鐘收錢

7.5 4.00 CASHED

@5.5

夠膽刷多3C

9c

8c
1 more

多謝烏然波又刷角

比多C

9C

-1

9個

9

奇蹟10

想貼飛

笑撚左，開住365睇佢係咁刷角

7.5b 8.5b高水

9C啦仲7

派我

痴線

驚然係咁

唔嗌惡毒啲都唔刷架喎

上呀 corner

lm ok?

Lm

ok 當我無講過

4連c
輸晒

正
6.5b
8.5b

-1c

西利 4連角

刷啦 屌你老味

4倍入唔切

有角唔玩玩盤

買左賽前10.5B

烏穩勒支10c-1

嗌爆佢

烏雞要一定要晉級喔

比多1C就祝福22個球員身體健康

-1c 上佢老母

幫你叫

買左7.5 3.85

3.45入左7.5b
唔敢等太高水

刷埋佢呀
唔係飛過荷蘭屌哂你地啲女呀

LM

-1c呀仆街

7.5 8.5x2

中到就得

1C求你

追返日乙輸既

1C

同求

求c

賭角球真係令人興奮

估唔到烏雞成班都係正人君子

係時候發揮後勁

開多一隻好了

屌你次次都臨尾訓地呃時間

1c🙌

9c啦

起身刷角啦

俾多c啦

頂住呀 烏得荔枝

同我破冰

刷啦 屌你老味刷啦 屌你老味刷啦 屌你老味刷啦 屌你老味刷啦 屌你老味刷啦 屌你老味刷啦 屌你老味刷啦 屌你老味刷啦 屌你老味刷啦 屌你老味刷啦 屌你老味

1c 快手啲

冰封入球 唔好再入

比多2c ada

刷啦仆街

刷多2C

烏雞好波

頂住細

2c

1c

烏德好波 秒cashed

烏g正氣連c

烏穩勒支10c-1

破佢老母冰

求你呀 1c 呀

咩波黎

追返日乙輸果D

一陣腰斬左斬撚死你

1:0 9c

俄超波都唔撚識傳

屌你老母 8倍和買唔到開黎托撚

得番分幾鐘😭

連c

補3分

補幾多

2-0啦戶快撚啲

奇蹟

屌你辛尼特爆c la

推落巴塞

9c頂住

mo lu

9c ft jump

完啦真係

烏雞好波！

-1000

皆大歡喜

烏德勒支Win
烏德勒支盤
6.5B
Cashed 爽了

屌你 最尾救角

屌佢老母中位數

Lm ok?

木馬蛇

2.5s✔

又係咁撚樣

Who

辛尼特係唔係大船沉

一個都唔撚俾埋

我了

係

辛尼特全隊斷腳啦

唉 手賤中場買辛尼特 我都on99

即場爆角加下盤

買大差一角買細爆一角

一角超人

中位數達人

某程度上準過班精算狗

9.5輕鬆差一角

0245週三同好？

客巨艦

香港過左十二點唔敢買

又有道理

西維耳ok

皇馬點解讓唔起半球

巴沙克舒希
錫週三
皇家馬德里

C朗停賽

因為想人買巴塞

上場都係踢幾分鐘姐

全中全格頭5抽2派100

me了

禾

我

C朗停賽導人買疤

係馬會死都唔轉
飛數係半球

甘美奧山度士 2/2.5b

差1想4

同角球1樣差2😀

橙

講真皇馬讓平半都照要。而家既皇馬，巴跟本冇得打

系

士氣都贏撚埋

You are my sunshine
My only sunshine

有2.1主勝 未來半年都唔會再有呢個賠率 珍惜

大家贏多啲
睡了

一喊一笑 光陰似水

巴沙
艾斯
新特蘭
有無Sam Lo

拿波角大x諾域治2.5b

重注少少落盤

太好了

上幾次無牙朗都係禁住黎打

些路迪大波回飛係咪代表炒唔起

對疤會玩玩下？
你真係咪玩啦

巴沙克舒希[0/+0.5] @2.02
些路迪[-1/-1.5] @1.98
奧林比亞高斯[-0.5/-1] @1.97
馬里博爾[+0.5/+1] @2.23
新特蘭[0/+0.5] @1.87

睇下中幾多

皇馬打巴塞 = 西班牙vs加泰 玩乜勁

上場皇馬咁樣比人黑哨 RC 12m 而家主場你估會放過巴咩

馬里博爾果場上盤1.68

就算冇紅牌12m都係出足力打巴

咪係 呢場唔會渣流灘

終於放工。

一陣邊睇波邊打fm先

對其他隊都有可能

對巴wo.世仇來ge。講都冇人信了

Fm手機定pc

今晚真馬又大船

其實皇巴同美朝一樣
暗地係好朋友黎

Pc.用緊列斯聯拎英超

輸比尼馬

熱身賽點同

9.5b又豬

西維爾9.5s
些路迪9.5b
些路迪 奧林比亞高斯 比亞斯xxxx 半細

早

245下盤大勝

皇馬個場無可能渣流灘
皇馬實力強過而家隊巴太多

西維爾有Jesus

些仔串西維

些路迪+奧林 角大

Head 住兩球 慢慢踢

些狗收皮啦 快出局

原來唔記得換Elsa頭像
角球係咁冰 而家換

世仇又黑哨
就算放慢黎踢都係坐和望贏

星三廢到

黑貓咩料

Sunderland goooooooal

周四了 所以死咗

新特蘭 輕鬆首入

星三廢

黑貓一落英冠咁撚勁

岩啦些狗比人屌打啦

球探個角球係咪無得整翻出黎？

計番時差仲係星三。 好似係

Napoli即刻2C😄

Pk 冇咗直播

拿坡里未開咧都禁吊尼斯

屌 咁靚頂出界

西維爾做乜封盤

拿玻咁都唔入 超黃金機會

些狗渣ga

法國嘢

黑貓 英超質素

兩隊差得遠啦人腳

下週開始應該冇受讓

拿波入未呀

同湘南比馬一樣 落黎就屌打 上去就被屌打

有場半大左

無即場個場已半大

馬會計好曬

呢場cash撚左先理撚得佢

1-0，

拿波易撚到

八球大咗

冇即場已經2:1

9分鐘-12分鐘

0-1 2-1

梅頓斯

冰

即場精選之力

差d2:0拿波

黑貓整多兩三球

拿玻屌打

jump

冇証冇據

西維

西維爾靚射

些路迪冇心踢咁
同士砵亭一撚樣

落雨地波加乘

西迷

4*1 西維爾*些路迪*拿坡里*奥林比亞

新特撚

個波去到

加速左

唔係落雨就未必入
不過射得幾靚

根本拿坡里同西維爾當練波咁踢

似斷些仔

比亞xxxxx 12分鐘斷我半細

當練波已經夠ko人

拿玻根本屌打對手

拿玻本身都唔弱

痴撚線 cup過兩個

不過射得差

Mertens過左6個人

些仔咁西 應該串2.5s至啱

些路迪刷角考?

西維爾 半大吧

認真 驚0-0

西維爾走左咁多人都keep 到

尼斯雪糕筒

星三fake埋

西維 尼斯 奧林比亞高斯 刷角plz

如果唔係羅馬上年爆seed。

我估都係napoli拎第2

fake完黑貓再入 劇本

如果依晚姐係馬會無開個場半大

我就讚馬會

些入未

些仔完全冇優勢
何德何能讓咁深

屌你些

本身佢地的定位就係踏板。

邊位來都唔會有大影響

新特蘭fake完入

些唔刷角唔攻

有無台播緊黑貓

西維請你被cup

同上次鴨仔一樣 要斷了

些仔goal

上次主場對洛辛堡禁屌左成場一粒都唔入 今次決心唔買呢隊PK

希臘隊贏得未呀

One more one more

難d la

拿波里半場2:0我叫豉油食屎

奧林比亞 請你入

過關波膽差佢

唔記得串添

伊斯坦堡之夜 請你奇蹟反cup

支持 派我

上啦 奧林比亞

奧林
些
E斯坦堡bb

立即入球

奥林個半一盤又中伏

E斯坦堡求追和反cup 地獄主場未

黑貓岩岩中柱？

徹nigga咁都頂唔入

help you

屌你老母奧林

西維爾撚狗咁 追唔追下一隊

好波
比人入撚埋

屌咁都買中半大果場

有無黑貓link

Goal 些仔

E斯x新特x馬里 贏盤派100

奧林
E斯坦堡bb

立即入球

些仔正氣到

奥林全隊斷腳好了

垃圾半一盤

周三cup派100

如果星期三cup到 要派ada了

奥林 rip

Me

Cup佢老母啦下半場

要 得

Wednesday cup cup cup

買左拿波波半主 真係嚇撚死

些狗 對面以為自己強隊先入到

比xxxxxx全大埋

烈J真係一個反擊ko左

戒角細一身輕

好似好低賠?

屌 馬里比人cup

冇即場既威力

奥林d nigga廢撚到
針

佢幾萬車落去1.68都贏唔小啦

無即角既 角大OK??

中奧林比亞伏

如果今日英冠全中 有extra 水 有冇想g

頭先 買左 辛尼特 0入球 買完即刻開bet365 睇比分
一開 1:0.. 10秒輸撚左
跟住想追數 唔撚信邪 買6.5S 即刻連開4角
癡線 好彩大注拿波波追返

得些仔半大到
明明拿坡里同西維爾先係撚狗

本身1.6x 睇多兩睇 1.58

巴打 賭注唔平均好危險

你以為啦 拿波波半主 睇到我鳩都縮埋

奥林比亞係咪冇心踼

無計 一想追數就好易大注

你注數咁大 買咩都鳩縮啦

如果好似賭場咁可以儲分換酒店房
應該換到好多晚

咁唔係既 如果對面無d黃金機會都無咩事
對面有兩球差一個波位就入

係柱邊好接近

條J即刻慢慢咁縮左入去

戶口結存 $ : 9,009.00

結果/訊息 : 自動轉賬 提款已被接受。

cash out 先 咪講咁多野

尼斯3/3.5s 仲有半場頂

買左咩

Dllm Wednesday

奧林比亞有冇機cup

半大還半大，撚狗還撚狗

咁唔補好過

通常單方面壓屌好小半大
兩隊對屌先開得出

屌 西維刷角啦屌你老母 -7個

呢位巴打心水清 撚狗撚得黎都可以0:0

些路迪
奧林比亞高斯

冇

奧林比亞高斯 等高水買少少反cup

拿玻踢成點？

差5 c

拿玻 咁都唔入

拿坡里 我都入啦

依個真

尼斯係咪俾人睇得太低

恩斯治尼

傻啦 係拿玻里既把握力比人睇得太高

些仔就正氣啦
幾時都咁正氣

WED

刷角啦

訓陣起身收新特蘭錢

西維爾果場大雨到

西維爾班仆街 刷角啦

Ag正選

拿玻入未

快啦星期三

omfg 奧林比亞高斯 fake goal

錫周三贏=wednesday有加成 輸=已經星期四

出機師 可以allin疤了

好撚渣 拿玻里至少有5 6次黃金機會 一球都唔中門

奧林 屌你老母咩

西維爭d 輸

1-1

比角呀 些路 奧林

猶豫緊買唔買1.5/2b就入波了

好耐無上
朋友出水 同路先好去
些仔第4球

些路 主其他

又要入錢啦屌你

些仔冇買佢盤就正氣

same

成2倍

屌我串左佢去西狗
而家1:1緊

有冇人教我賭呀
冇撚贏過

2場刷多3角啦屌

Cup

12m！ 拿

12m拿

些路迪
奧林比亞高斯

2場刷角呀

20

Goal

些路迪
奧林比亞高斯
2場比多2角呀

奧林比亞 西仔 入多球

奧林
E斯坦堡bb
馬里

立即入球

不過正氣啲講 踢跌個下好明顯禁區外

西維刷角啦屌

9.5 6.5b

差2角

奥林 西仔 入波

些路迪 奧林刷角啦屌

奧林 些仔 入波

西維爾入波啦屌

WED!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
1-1

西 奧 些 拿

woo

奧林
E斯坦堡bb
馬里
新特蘭

立即入球

些路迪 奧林一齊連角啦屌

Jump了

拿-3c
西 -4c

西奧些拿

西維爾入啦

西-2c

些路迪
奧林比亞高斯
差些路迪2角呀

屌你老母

拿-3c

中

差2角9

屌你老母黑貓

紅兩件
拿ng

2連紅

些仔個場 第5球 客

封左

買4.5/5大會好d 自己諗

屌你

屌撚住啊新特蘭

奧林 西仔 快goal

西維goal

西維馬上2:1

35倍尼斯ng

新頂撚住

慘了

西維 -1c

40了

西頂住

拿玻-2c

咁多紅

奧林
E斯坦堡bb
馬里
新特蘭

奇蹟立即入球

有冇人贏大錢要派我

屌你黑貓做乜唔撚攻俾人禁屌

屌 些路迪咁都角大唔到ON99

上ifc了

黑貓即係邊隊

奧林
E斯坦堡bb
馬里
新特蘭
立即入球

屌你仆街快手啦

新特蘭

星期三個場似有絕殺

cccccccc

周三加油

反cup

新特蘭頂撚住呀

西 拿 些

奧林爭你了

冰封左角球

華拉尼巴
成日見你叫角
Jump了

拿玻單刀又唔入

奥林 對家RC都唔入

Jumped

次次買角都要屌 好攰

伊斯坦堡之90分鐘絕殺

些狗

唉 戒角多好

些5:0
4.5/5大 3.6倍中
客5 炒

些5-0

最漫長既幾分鐘
頂撚住呀～～

些派錢咁

星期三快入多球

黑貓贏埋啦唔該你

馬里呀屌你快手

些比多球

西停角停咁耐真係玩死我

15分鐘0攻擊 頂實唔失波好過

伊斯坦堡同奧林呀屌你

拿玻里停咁耐角

我都係
6.5b都要豬

奧林絕殺

新特蘭入佢老母啦

sam load

全隊墜機啦

些 絕殺

些路迪
奧林比亞高斯
比多角求下你

停左廿分鐘

7c
媽呀

有冇人追些路迪第一球追到第五球

一齊收番注

岩岩好7角

比多球 些

係到出 些第4 些4.5/5b 客5
中2輸1 潛水先
自己買埋上盤 無敵主場

尼斯搞咩連紅兩件

補飛黎 今日埋單豬左兩千蚊

拿玻幫幫手入多球啦屌你

追左4球+4.5/5b

全部allin有過百倍

奧林比 fake完再入爆完我而家紅左又入唔到人
屌 西波到咁

屠柒勁

屌西咁都開到尾角 屌你老屌 一95分鍾就封點買

又汁幾k

西8c

依家係tg谷跟人賭算啦
人地出水全中 跟番一兩注都夠我慢慢玩
佢叫我買些仔 同追4球些仔
第5球買大球 爽了

絕殺

屌 入撚左

4*1 斷奧林

奧

爽

皇疤有無心水

我小注玩 大注輸到仆街

有冇呀

無呀

lm我

封撚左盤先入

些 快d絕殺

拿11c

我立即屌佢老母

1 more

中4*1 西些拿奥

角大3串1 斷西維

邊有

隊臭西停左三十分鐘角

+1

西奧 未完場唔gel

黑貓要贏呀

玩角細真係好似比人逼害咁
9.5s 些仔90+4爆
10.5s 尼斯90+4爆

些路迪
奧林比亞高斯
好波中哂

我dllm
角大4X1 又做1角超人

笑了 一早講左頭2場r聯派錢咁派,阿婆都識買
無聽到我講既手足真係抵你地無運行

On9仔

些9.5B
西維8.5B

周三快入 唔係我立即屌哂你地老母

拿仔角大差D心臟病發

不過11角

-6執到6.5 7.5b

黑貓頂住

屌拿波差1c

我個主其他

11.5S

11.5b -1c

熊sir要派了

奧林比 封撚左盤買唔撚到就入了
好波 fake完再入 輸一注 和波輸兩注
無入球輸三注 輕鬆

Allin皇馬追數

我要發癲啦

咁都要輸半注 垃圾周三

5點鐘唔買巴塞既手足,唔好話你地識賭波
巴塞>皇馬 係事實 馬會驚到唔敢開西超盃冠軍比你地買,驚輸撚爆廠

CHING SICK BALL

咩事

=.=呢次唔認同了

10.5 低水就話買11.5姐

賽前2水 臨開波都有1.85 咁都買11.5

皇冇防中 再加隻賓周阻住晒 淆了

邊個青盧咁勁

今日C7好似唔出

同路人

新特蘭和埋 西迷x新x皇 又輕鬆斷

停5場點出 不過照贏疤狗

買大波波

停賽5場

gp啦 仲channel

紅左牌 邊有得出?

歐聯正氣。。。跟名氣買就贏

岩先我記得有巴打講奧林比再升水買杯

冇比到信心

係喎屌 上場無睇 無乜印象

屎波停？

冇easy go 皇馬點easygo呀

葡假除左波圖信唔過

QPR 朱一注 新羊半注 塞羊一注

個個都贏 唔通個個都想贏咩

冇人識佢呀

買角大la ching

Elsa殺死了角球

皇馬正選又沒easygoal又沒bale
好似尷啲
買左皇

4*1先得5倍 cheap到

琴晚隊屎波停係葡甲黎

巴塞有美斯,今次真係輸錢都要買
隻屁馬有同無根本就無影響
各位手足係咪唔記得左今年4月果場西甲 皇馬主場對巴塞作客
巴塞隻屁馬因為停賽,果場巴塞受讓半球
結果皇馬比我巴撚狗咁撚
90分鐘都仲係打和,92分鐘比真球王美斯入波

我講架,不過自己無買到

飛機盃請買角大

皇回飛了

熊仔想乞番小小買波

皇家馬德里(主) 對 巴塞隆拿(客)
讓球
客[0]@2.03

$ 3,500.00

好過等騰訊每日升幾個%

先買為敬

新特蘭收錢

疤狗咩陣？

gun

葡甲同俄超一樣仆街
得黑店波圖叫正常少少

諾域治dllm

352唔出老虎 好似好惡

500都要乞輸比西花696都唔止啦

皇11.5角大

直頭12.5

半主

半和派錢？

主客 客主
開到派

各位等多幾分鐘再入巴塞啦
實有唔識波既傻仔大大注打落去垃圾皇馬
而2個鐘後我就已經收左錢去法國高級餐廳CAFE DE CORAL吃早餐
而買左皇果班就睇住我有無食剩,爭住食二手飯

老虎唔夠班踢疤
有無名單望望

近5次打全半和

咁分開買半0-0同半1-1抵屌D

得番50...

係咪計作客入球 西盃

又買咁大

9 西班牙超級盃 西班牙超級盃預定截止投注時間: 17/08/2017 05:00
球隊 賠率 球隊 賠率
1 皇家馬德里 1.08 2 巴塞隆拿 6.40

買和又怕開唔出 角又輸到鳩

直屌巴塞客勝吧

11.5 12.5b

馬會無擺係呢場投注果版就知咩事
馬會都知好大機會爆冷

派錢

巴塞上場出老虎 換細蘇
兩條撚屌係咁刷角先有咁多
今次兩個後備 我一買大就中伏了

咁撚夜先踢 兩隊波D人唔洗返工?

笑死

西班牙人日夜癲倒

佢地朝早訓教的

緊係要皇馬，話知佢閪痛

輸就輸 all in 巴塞 球王

我就真係笑4

ALL IN 巴塞@ 2.06

留名睇輸左又賴

是但買 唔諗啦

你明唔明咩叫輸錢都要買?
買之前都預左個風險架啦

作客都贏主場會輸？

決定唔到 封撚埋盤了

睇黎中撚硬了

巴塞點睇都贏硬4球

中到派我

想買2.5小，但無得買

咁快

利申鍠

屌 唔記得左無即埸

無走地玩咩? 定狗會又遲開

諗左好撚耐個半和諗到封埋盤
屌

姐係你賭錢為輸波？ 又要威又要帶頭䲪盔

迪路菲奧！爆佢！

無 可以訓先

蝗屌打

後備呀清

屌垃圾狗會

係囉屌，啱啱醒留意唔到
淨係買左巴，冇補到飛

CRAZY

1-0？

輸左 訓覺

世界波

輕鬆啦蝗

皇踢緊港超？

阿辛斯奧

收到

仲美C

勁

抵啦

真係搞尻笑 明買你對家既

人呢？

Binc大會開始

各位冷靜D啦,呢場平手盤黎架
對手係巴塞 追和簡直無難度

達屎特根以為個波會飛出去
點知突然曲墜

=.=我就來嘔血了

佢又啱喎，未到90分鐘無得駁喎

達史廢到喊呢兩場

阿辛呢家值幾錢

佢有責任啦 雖然係射得靚

勁過我馬

留個名先

起碼5億

大你20億

咁快1：0依場細gel得

癲架，同一代有邊個勁過佢

352
巴塞中場無人做波，點打？
下下靠so9 美斯one two同鳩扭咩

希望佢keep到

要入5粒？ 係咪咁計

呢隊疤塞真係廢到 溫室小花收晒皮好心涼

咁樣落去，巴爾今年冇運行

認真MODE,場波係咪準備打架,馬些路推拿傑迪
拉莫斯禁低鳥姆迪迪

個角大凍過水

角細gel 得

推撚晒落甘美奧算

想睇美斯係班拿貝戴帽

點解呢場無即場玩
好易買

真心，美斯全力應該只可以扭一次過全部人

block

企鵝有個香港人開台

黎料啦

19歲做完，30歲都得

兩隊一齊墜機死

仲未打？
腰斬退錢未？

352 控球低過皇 可以收皮了

抵死啦巴狗 成班垃圾
走我100吖嗱

又有藉口了

賓周無運行就真

巴塞D中場廢到

防美斯靠暴力的
同埋而家美斯不復當年勇啦
而家擺明靠so9美斯 carry成個中前場
無架啦

正氣蝗大炒垃圾疤唔該

我去疤post巡視下先

你皇狗黎?皇狗真係好撚煩
你地個隊長拉莫斯幾撚時死?咁撚多動作

比d角黎啦

巴塞條中場線真係好撚廢
美斯又上左前，唔再係頂小白個位去做波
無波去到前面

老喇 新一批又唔係巴塞體系出黎合作方面無以前咁好

聽緊條女主播 居然識咩叫越位

美斯回撚晒塘啦仲走埋尼馬今年疤準備收皮

Ag都有正選
老虎都有正選
細蘇反而長期打後備

係咪好掛住屁馬呢

又撚狗

我就無話咩皇唔皇狗 見你講到贏撚緊 一直係到大條道理係到吠 睇唔過眼姐 呢加戰術分析師呀

真係抵死疤狗

龍珠 2

就算有屁馬都唔夠打啦
條中場線太廢

角大已死

SO牙 屎左咁多 同係利時

打352，但中場居然控唔贏433

剩番插水射人手

屁馬會返落去拎波扭
扭出底線

屁馬始終有d威脅既

佢大威脅啦下話

巴塞著火

手執美斯so9都唔識買中場，真係抵死啦疤狗

垃圾阿辛斯奧插乜撚野水,落地獄啦屌

美斯頭鎚入波未

原本mark 3個，可能偶爾mark下中場d人廢事負碌
而家淨係mark 美斯同so9已經壓制住成隊巴塞

唔好咁啦 又比人屌皇狗嫁啦

以前都應該可以爆到3 4次，依家

燒波衫?

燒死自己

如果疤條中場ag換古仔已經可以一戰

一隻都冇

想巴塞入一球追和 想收錢

笑話黎？

美斯1個打11個 點解你地仲要咁話佢

1早block咗條友，唔記得係反手定咩

25MIN 1:1

30MIN1:2

我認真左添

快D1-1先啦

話晒都球皇呀，比下面好喎

笑咗 疤狗話人插水

洗咩理

唔識買人真係事實啦
一係唔老唔買，「經驗戰將」
一係後生仔就未夠火候/唔廢唔買
皇馬買人高質好多，個後備席好多都好勁/唔差

0c
Jump

Jump

而家隊巴塞可能搵mu打都打得贏
搞咩淪落到咁

終於角

mon咗陣疤，個主席比人屌到開花佩雷斯都識買中場幻幻，佢就買個ag

皇馬後備汁隊出黎 認真都夠砌下各大聯賽

巴廢到

獌好勁 搵妓踢都贏先真

般尼都贏到呀

Ag睇左上次歐國已經覺得佢個種廢唔係扮出黎

一隻角都無

小白都冇埋，中場輸仲勁

？？？